急！！！中大要樽！！！！

一手消息崇基入口欠樽！！！啤酒樽！！！！！！！！
推畀附近手足睇到！！！！！！！！！！！！

推呀

tui tui tui

faiiiiii

要樽呀！！！！！！！

推

Push

中大無回收桶咩？

啤酒樽啤酒樽啤酒樽啤酒樽啤酒樽啤酒樽啤酒樽啤酒樽

依定咩環境 小心深夜突襲

spread spread spread

崇基入口欠樽！

Pish

canteen無咩...

夠了夠了，多謝大家幫推

發夢聽過人講scicen LG有好大個玻璃回收，千其唔好去偷野！

push

！！！！

！！！

附近仲有狗查緊車，要小心啊

樓主叫拉